El CSV incluye los nombres, el sexo y la fecha de nacimiento de los diputados del Congreso que han empezado las legislatura de la democracia española, de la Constituyente hasta la XV. 
Los datos de los diputados de la primera hasta la VI legislatura han sido recopilados manualmente acudiendo al archivo del Congreso. A partir de la VII legislatura, la información procedo de la página web del Congreso (https://www.congreso.es/es/)
